在獨裁國家爭取 民主體制 已經越來越難

在獨裁國家爭取 民主體制 已經越來越難:

經濟全球化之後每個國家利益一環扣一環，如果單單像德國這樣規模的國家一旦倒下，對全世界的經濟傷害難以估計，所以西方面對着獨裁大國，已經不能用戰爭或徹底推翻對方的政權為目的，只能以打擊對方政治勢力擴張為目標，只寄望著西方國家會為大家爭取民主自由是難以達成。而且要美帝真正實行「人權法」機會好低，人權法未必切實執行。以下係我嘅長文解釋：

所以不難理解為什麼 ”超人” 突然對大陸增加投資洽談各種嘅大型合作項目。加上港幣將為人民幣取代，香港沒有工業明天之後還剩下什麼？

現在紅色政權已經逐步收購香港嘅商場，入股大型嘅超市，對民企加強控制，基本上想控制香港人生活上的一點一滴，以及打算拆除香港人的公園，建立更多房屋方便國內人士移民香港，而他們更馬不停蹄為香港人準備大灣區，香港就快唔屬於香港人，面對着高科技對人民的監管，所有抗爭運動嘅成本是非常之高，甚至將來中國有可能面對着西方政治圍倒之以下，利用共產黨所建立的中國八大民主黨，推行現代版的大鳴大放，不單止可以大幅度降低天文數字的維穩費，消滅反對獨裁嘅人士，而光環更會落在新一代的司徒華，認可反對派民主鬥士上面（如陳秋x等），真反共人士的犧牲便會增加西方人士對八大民主黨所建立的政府既認同感，重新引入投資，更可以將所有官員得到財富順利過渡去具有中國特色偽民主的社會。要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難。

建移動城市，建立屬於香港人以及全球民主義士既地方，用最低嘅價錢 便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法。

唯有攬炒！

不如建立屬於香港人以及全球民主義士既地方

up

唯有分開兩個陣型切斷獨裁吸血的來源先可以避免奪命既風險

現在紅色政權已經逐步收購香港嘅商場，入股大型嘅超市，對民企加強控制，基本上想控制香港人生活上的一點一滴

科技越進步。獨裁統治者越易控制

計算咁多其實無用 因為真係太過頂唔順會走

我睇到嘅反而係
匪共喺民主國家投資開始受到限制/制裁
因此它必須要將資金轉移到香港
而呢個可能喺香港嘅生路之一

中國特色偽民主的社會會係中國未來，他們不會走

共產黨早已經所建立的中國八大民主黨，習大大已親自接見。一個中國特色偽民主社會會係中國未來，民主國家難以限制/制裁中共。

係，上一個年代既人以為科技令全球民主化
但係實際係因為科技基建，系統起政府手上
反而有利左獨裁，威權統治

民主國家都愈黎愈獨裁

一係就效率好慢 咩都做唔到

所以我好贊同黃圈要走出去，有能力移民嘅手足移民出去然後喺建立新公司去供應任何資源俾香港本土黃店，同時招募需要流亡手足入公司幫佢地提供生活保障

認同

所以要玩經濟
要變得更無可取代
香港人要有多d黃色國際企業